屌你老母死黑警西灣河又有義士犧牲

西灣河又有義士犧牲

未死㗎，啋過你咩

射下身，希望冇事

希望係中手唔好中腰

但塊面白晒，好似無意識咁

如果冇睇錯係射右邊心口
最多射中肺

一定要冇事